超緊急 急需物資

現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

大家請幫手！！！
萬事小心！

要大聲公指揮同傳遞信息！